{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 두류 Hotel Daegu(호텔대구)"
    },
    "text": "イーワールドから徒歩3分の距離に位置し、大型駐車場が完備された大邱頭流Hotel Daeguは、快適で快適な一日を過ごすのに最適な場所です。 朝食が提供され、すべての客室には空気清浄機とネットフリックスが備えられています。 また、客室予約の際、建物の裏側に広い駐車場をご利用いただけます。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、退室時間を超えると自動的に追加料金が発生します。 客室番号およびデザインはホテルの運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 未成年者は入室が制限され、両親が同伴した場合のみ可能です。 身分証明書を持参しない場合、利用制限と払い戻しはできません。 すべての物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。 夜12時以降は騒音に注意しなければならず、周辺の客室に被害を与えないよう配慮と協力をお願いします。 ホテルの住所は大邱広域市達西区頭流公園路244-1です。 イーワールドまでは徒歩2分の距離に位置し、頭流駅大邱2号線までは徒歩4分の距離です。 斗流公園野外音楽堂までは徒歩5分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル Daeguはどのような立地ですか？",
            "answer": "ホテル Daeguはイーワールドから徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル Daeguはどのような設備を備えていますか？",
            "answer": "ホテル Daeguには大型駐車場が完備されており、快適な一日を過ごすための設備があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "はい、ホテル Daeguでは朝食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ホテル Daeguのすべての客室には空気清浄機とネットフリックスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室料金には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合や退室時間を超える場合には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は両親が同伴した場合に限りホテルに宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル Daeguの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテル Daeguの住所は大邱広域市達西区頭流公園路244-1です。"
        },
        {
            "question": "ホテル Daeguからイーワールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテル Daeguからイーワールドまでは徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテル Daeguから頭流駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテル Daeguから頭流駅大邱2号線までは徒歩4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテル Daeguから斗流公園野外音楽堂までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテル Daeguから斗流公園野外音楽堂までは徒歩5分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 428
    }
}